有冇人試過食完辣野之後𡁻勁簿荷既香口膠？

會有咩反應？
會唔會解到辣

會

真係解到 但𡁻個下會痛囉